放低尊嚴做得中共委任議員就預咗會有被羞辱既一日

呢個真